如果個女仔屋企有錢過你 仲一唔一齊好

個女仔住喺某豪宅區，但自己只係住公屋，感覺趁佢唔起

唔好

想成世抬唔起頭做人?

襯字都未識可能真係要考慮吓

點解抬唔起頭
條女啲錢壓撚住咗個頭？

我同個男仔曖味左一年
依家都疏遠左
因為佢覺得自己冇乜錢 襯我唔起
我屋企環境好 我有車有樓
其實好想同佢講冇所謂 好掛住佢
可惜大家只停留係曖味就完左

人地都未介意你無錢 點解你要先介意人有錢

正呀！ 可以咬老軟！

李嘉誠都係靠軟飯上位

有得食軟飯緊係去食
其他男人根本冇機會咁做
話咩抬唔起頭嗰啲都戇鳩
你返工做到隻狗咁
我就喺屋企打緊機過緊退休生活
巴打自問有口才可以加入軟飯行列

唐三藏學咩人溝女

佢未必會睇你唔起，女仔感情行先
但要有定心理準備因爲佢父母會，衰d講如果比佢父母知情，初時識你實當你乞衣咁，痴埋去拎著數

如果自專心夠強，面皮夠厚，覺得認對到呢d野咪試下囉

拖鞋飯就係咁樣開始食

Sorry, 中文差

如果係普通私樓唔係豪宅區你又點睇？

試下先囉
又唔係叫你結婚生仔

好大機會關你個樣事

有個朋友就係咁 日日俾人笑作食拖鞋飯 女方屋企人又反對
最後散咗

住緊私樓呀爺住緊養和嘅女仔答你，真係唔介意男仔住公屋，感情行先

Why not

正

好多時係女仔屋企人介意而唔係女仔自己介意~

點睇都係趁先啱啵
讀音一樣，但趁有趁機、趁墟既意思⋯
襯就衣字部，襯衫之類既用法
仲要咁多人正評

自膠睇錯用法

中出順便求緍
當生米煮成熟飯就搞掂
一世人可能得依個機會

你係咪姓何

行咗先講

食咗*

我就係驚個結局會係咁

如果真係鍾意佢就一齊
佢屋企有錢還佢屋企有錢
關你鬼事啦

佢屋企有錢就一定要食軟飯咩

由你一開始覺得襯佢唔撚起個一秒開始，

你連摸佢隻手都無資格啦，ＯＮ９

成世住公屋咩你？
有手有腳唔識儲錢買居屋？

老老豆豆，
如果男女之間情愛係咁撚煩既就咪撚拍拖啦，
用啲時間諗下點發達重好啦
（真心既）

試下好似個男仔咁啲闊啲同長遠啲

睇你有無錢拍拖 有無錢埋單
AA未必行得耐..

可遇不可求
試下無妨

gogogo

其實無乜所謂.係香港入先咁介意

屌，上連登問嘢，開心事都變傷心事

不如試下同我發展唔停留係曖味
利申 識去廁所

睇佢屋企人介唔介意，介意既話，你條女中意你都好難行，佢屋企接受你的話就冇為介意啦

其實要睇佢父母係咩人
如果性格仆街你地條路會好難行

手已分

幾大都去馬
有樓比你
返份hea工同心愛既人過一世
有時間就去下旅行
爽

睇下出面d post大部分都係講錢呀鐵飯碗呀儲錢買樓呀另一半
你有個有錢女朋友就可以覆 我有錢有樓仲有另一半唔洗為未來煩惱

情況就好似d女星釣到有錢佬上岸一樣咋嘛

衰啲講句會唔會英文都係差

有拖鞋飯食喎 有機會梗係要把握下啦

come on james